如果你係金正恩, 收到可靠情報聽朝會畀美國斬首

今晚仲屌唔屌北韓妹?

屌鬼妹 喊住屌

咁多制裁措施仲運到鬼妹入去咩

俄妹

人地做核彈要既材料都運到
鬼妹會運唔到?

床上御九女在北韓金將軍府上即日上映

屌到精盡人亡

我要打十個.jpg

係北泡境內配種都得

如果由第一日上台已經係咁
反正遲早唔係比老美殺就係自己班細殺
不如日日屌鬼妹

如果金正恩淨係掛住屌鬼妹->美國都唔會淆佢
宜家美國淆佢，證明佢無再屌鬼妹了！